\cvsection{Projetos}

\begin{cventries}
  \cventry
    {Projeto de conclusão de Algoritimos e Programação} % position
    {Processador digital de imagens} % Project
    {} % Empty location
    {2018} % date
    { 
      \begin{cvitems} % Description(s) bullet points
        \item {Programa desenvolvido, com finalidade de criar e usar filtros para a diminuição de ruído nas imagens.}
        \item {Tecnologias utilizadas: Python, Matpotlib, OpenCV.}
        \item {Repositório: \url{https://github.com/jpalvesl/processador-de-imagem}}
      \end{cvitems}
    }
    
  \cventry
    {Desafio} % position
    {Web curriculo} % Project
    {} % Empty location
    {2019} % date
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) bullet points
        \item {Prova do Collab Branch com objetivo criar um web curriculo em que você deveria criar o layout dividido em 3 seções obrigatórias.}
        \item {Tecnologias utilizadas: HTML5, CSS3.}
        \item {Repositório: \url{https://github.com/jpalvesl/web-curriculo}}
      \end{cvitems}
    }

  \cventry
    {Projeto Pessoal} % position
    {Catalogador de plantas} % Project
    {} % Empty location
    {2020} % date
    { 
      \begin{cvitems} % Description(s) bullet points
        \item {Programa desenvolvido, com finalidade de aumentar produtividade no processo de catalogação e automatizar a geração da planilha.}
        \item {Tecnologias utilizadas: Expo, React Native.}
        \item {Repositório: \url{https://github.com/jpalvesl/plantinhas-app}}
      \end{cvitems}
    }

  \cventry
    {Projeto Pessoal} % position
    {Catalogador de plantas - Servidor} % Project
    {} % Empty location
    {2020} % date
    { 
      \begin{cvitems} % Description(s) bullet points
        \item {Servidor necessário para que o aplicativo anterior funcione também armazenando as plantas em nuvem e não apenas no aparelho.}
        \item {Tecnologias utilizadas: Nodejs, MongoDB, Express.}
        \item {Repositório: \url{https://github.com/jpalvesl/backend-plantinhas}}
      \end{cvitems}
    }
  
\end{cventries}